"Vergeef me, vergeef me," sloeg haar armen om de nek van haar zuster; "IK weet dat je voor me voelt; Ik weet wat een hart je hebt; maar toch jij zijn - je moet gelukkig zijn; Edward houdt van je - wat, oh wat, kan weg doen zo'n geluk als dat?"
